手動呼吸 - ON. 自動眨眼 - OFF

屌你老母